希望有情人終成眷屬，唔好咁易分手

希望佢同條公屋廢青張張久久，生多幾件